###Realizar paǵina inicial de Twitter con CSS Flexbox
Si desea más información de estos archivos y como están estructurados por favor dirigase a: 

https://medium.com/@Mariosanurbina/realizar-pa%C7%B5ina-inicial-de-twitter-con-css-flexbox-32c4c980931c
